Think Big天地好淫!!!!

各位家長真係要小心，千其唔好比細路獨自睇，我睇?兩集比個節目嚇親。
星期五個集一班主持同細路加Patrick Sir去睇動物。
起初冇乜?，但係之後越做越唔妥，去到獎小朋友睇海獅?時，大家玩到好high，點知Patrick Sir成日用好飢渴?眼神?個瘦削?男主持身體度打量。個男主持需要瘦削但係?肌肉好繃緊，好結實，佢一味?度笑，但係Patrick Sir仲一直望實佢，越望越興奮直情望住佢條褲下面。
我睇?時嚇到，心諗點解兒童節目會咁?，個Patrick Sir就淨係識淫笑。

個男主持又好明顯對另一個女主持有興趣，呢個禮拜有一集佢突然之間爆肚叫個女主持幫佢做人工呼吸。佢仲唔係講笑，佢條褲都隆起埋，件衫又開始飛釘，係突然cut ?個鏡頭。

呢個節目唔係比小朋友睇?，各位家長小心！

你睇呢個係 myavsuper

又LOOP

伯母你好

你位家長就真係要小心啦

起碼講低邊集

樓主先係最危險果個

冇圖講你老母